[高汁1Q題JJ插溶岩求秒系列]吾皇做隊友❗️❗️❗️

吾皇做隊友，猜一藝人

秒我啊

我叫你秒我啊！

屌你老母

秒左我乜都得

吾你老母

嚟，堂堂正正打贏我

曹永廉
曹國個皇帝好撚勁

合理，可惜你大意失碌鳩，曹國，係得皇后，無皇帝，錯

杜老母

2和B

杜你老母

還可以，不過唔係我答案

唔你老母

答案呢?

答案三頁後開估
保證滿意

李亞男

巴打差不多了

唉屌

好似比人就黎估中

想開估

王組籃

呢家係lbj not his teammate

但真係高質

好啦見大家答案都咁有水準

答案係
。
。
。
。
。
。
。
。

。。
。
。
。
。
。

。
。
。
。
。
。
。安心亞